重睇原來是美男都係咁好睇

原來已經係09年嘅劇黎 真係好好睇 歌又好聽 選角又好 內容有時又搞笑

韓版？

係呀

當年好鍾意黃泰京同張根碩